玩遊戲也要追星！韓國人氣手遊角色曝光...竟與IZ*ONE成員相似高達99%！

感覺真的是直接看著本人畫出來的阿~~~

漫撕男、漫撕女不稀奇，現在流行的是從遊戲中走出來的女神！
全部都漂亮的IZ*ONE成員中，這次換誰成了廣大遊戲玩家心中的女神呢
出道後，備受日韓粉絲喜愛的韓國人氣女團IZ*ONE，日前宣布即將在2019年8~9月展開日本巡迴演唱會後，為了帶給粉絲精彩的舞台，目前正在積極練習準備中
事實上，出身自《PRODUCE48》的新生代國民女團IZ*ONE，不但實力備受肯定，成員們各有特色的美貌也時常成為外界關注的焦點。
而日前就有韓國網友發現，有一款韓國手遊新曝光的角色人物，不論是外型還是名字，都跟IZ*ONE成員金采源幾乎是同一個模子刻出來的。而該網友將手游的人物截圖放上知名論壇「Theqoo」之後，也立刻引起大家的關心與討論。

從這個名為「loveidol株式會社」的手遊截圖中可以看到，新出的女性角色留了一頭淺棕色、有瀏海的長捲髮，造型與金采源出道以來至今的形象極為相似。

再看到網友的第二張截圖，可以發現角色名字叫做「Chaewon」，跟IZ*ONE成員金采源的名字英文寫法完全一模一樣。

幾乎神複製「金采源」造型、神韻和名字的手游角色「Chaewon」，也讓許多網友忍不住問：「這不就是金采源嗎？」「這根本就是照著金采源的樣子去創造的角色吧！」
更有網友稱讚金采源的美貌就像從漫畫裡走出來一樣，還笑稱要她趕快去向用了自己「肖像權」的遊戲公司收取版權費，或是爭取代言，趁機賺一筆代言費。

但不論網友覺得像還是不像，在小編眼裡看來是真的滿像的說~~更何況名字都大喇喇寫「Chaewon」了~IZ*ONE的公司真的可以考慮去收一下版權費囉！

台媒高汁

支持彩元bbg

支持牙現

牙降個鼻邊有咁令

好抄唔抄 抄牙降

彩元qq

話係珉周都服d

ACG入面個個鼻都係咁上下架啦

面型，髮型唔多似

唔通抄李佳恩韓初嫒?

冇牙柔牙真牙演?

完左izone 咪又係ioi 咁既下場
你估佢有請夏咁既實力？

有無人會玩IZ*ONE rememberZ?

似牙降玩黎把能咩..==

降你老母

金彩元又嬴
愚樂台班反彩元 永遠不會成功

無咁易比你地反到～hehe ：P

拖人落水做乜鳩

用番佢日常對答姐

抄個最柒既 倒米咩

首個大型空降手遊😳

清也太屌了吧🤣

到時咪睇下邊個係小娟 邊個係ioi個d 囉
希望牙降唔好燈到rocket punch 要好似pristin 咁disband 啦

55